好辛苦 小小事就好唔開心

情緒成日都波動 好容易喊
有冇人都係咁？

我

係會成日個人都好低落
間唔中先會突然想喊

特別係夜晚。。但又唔知點解咁sad

可能係情緒病

不過一定一定有個大原因令你咁樣

有時好小事就情緒低落
接著又會回憶起唔愉快經歷，一幕幕好似電影回帶咁
身邊人好少有呢類技能，或者要天生感覺敏銳才有
樓主共勉之～

係近排先係咁?? 定都係唔開心左一段時間啦?

我之前
唔開心繼而發脾氣，最後無埋身邊最重要嘅人，
之後先令我好好正視依個問題

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！